波波真係好L樣衰 番屋企啦

唔該唔好以為自己係女神
成日覺得自己收埋好多兵
其實你同欣宜差唔多質素
是但搵個肥婆都正撚過你

個對波足以令男人鳩硬心軟了

個節目成班人都好扮野

都唔明佢有咩好睇
係就係對波大姐 但又唔係show出黎

女版 Terry

有個似羅仲謙嘅男仔好撚扮野，成日扮撚晒純情

比比鳥

asso話自己city

不過呢條撚樣都好多job做
之前見過佢做政府廣告 又拍mv
跟住好似而家又有套唔知飲食定旅行節目

有個係賣運動員feel既，屌，成個濕鹹仔咁，夠膽去選校草

之前見到佢地其中幾個，周街響度周圍望，睇有係人識佢地

呢個垃圾節目究竟幾時完，成班濕鳩講廢話
之前港姐一完，就去佢地度做訪問，係咪無線想貶低港姐形象？
而家佢地個個有wiki page …唔知係咪佢地自己打，有無巴打幫手刪走佢地

自己GOOGLE下先啦

賣波

想砌

對佢好撚反感
有意無意都係show對波
最反感就係呢種女人

又唔俾對波我揸，又成日show出嚟引我

係假波 自己睇番佢IG

唔show又俾你屌 show 又話人雞

孖妹正d

食過 好淫

似係有料但唔想賣肉

成個post得你話人係雞

我指如果佢露

究竟有冇條女既泳衣相 or 低胸背心相 睇下有幾大波
張張相都係 緊身短t 入邊zip左幾多野冇人知

哇屌...

唔係假 不過平時D緊身衫都唔知攝左幾多pad......

其實唔似有攝，似係食雞翼食返嚟多啲

咪玩 有個FD好鍾意食雞翼都係平

好撚正

咁擺明你個frd問題啦，遺傳平囉，雞咁撚多激素都食佢唔大

咁撚厚粉
落左妝一樣嚇撚死你

city 見過 樣一般 對波真係好撚大

好撚正 又扮哂野咁 實則一定好撚淫

前幾個禮拜港姐選完 成班做訪問
果班女拍落三甲真係成班豬西mk咁
d仔講野又1999 成班戇鳩仔問戇鳩問題

好心咪撚發明星夢啦班柒頭
有料就唔洗圍威喂吹噓自己有幾受歡迎 有幾多人溝啦

裝假狗

咁你都識講遺傳啦 食乜雞翼

估啫，點知佢咁多

佢對波係墊出黎架喎，未見過佢著泳衣大波

Agger
一係你就show出黎
一係就收埋
明知自己賣點係對波，但係又扮哂唔想show咁就最黑人憎

利申：屌

樣無身形無，不過一對救全家
到底佢咩cup

笑貧不笑娼呀

講啲嘢又虧 唔明cctvb做乜成日搵佢拍

是撚但啦，照上

有得屌你屌唔屌？

好撚正wor

有個高高瘦瘦既一開聲就知係gay佬

Sandy to 個樣雖然似倉鼠
但算係全隊人最靚個位
最剋人憎一定係Vincent同阿峰

想一拳拳打佢心口當少包

沙包

有集笑鳩我地金鐘連登仔

連登仔又要睇人對波又要話人show對波出黎

利申 屌

周身肥肉睇婆定睇腩呀

著衫就還好
你想像下除哂都唔會有美感啦

噤住嚟砌

我明係selling point
波大唔係佢錯 可以話係佢優點
但最大問題係成日突登震個波又托個波
好撚造作 好似想用對波去吸睛
乜除左對波就無其他發揮啦咩？
波大咪表現自然d 正正常常
唔洗特登show對波話比人知佢波大

平到，不過個人幾nice
利申:屌過其中一個

識真人,其實幾nice

孖妹同sandy都好過佢啦

孖妹最正啦

勵志既？

Details

孖妹好冇氣質
講野同第一反應都有啲寒酸 好似公屋綜援小朋友咁

Sandy to 同Sharlene 就正

咁都叫肥到欣宜你屌開排骨?

氣質 Sandy To>孖妹
Sharlene 唔識

嗱咁你搵欣宜黎同佢比又誇左啲

玩體操嗰個 唯一一個新join 嘅
講樣真㡳屌打所有人 不過氣質都係Sandy to

佢唔靚，皮膚勁差

收下個死人大肚腩先啦，
屌你老母臭西。

條女假撚到仆街

大波就係一切

奧田咲+水卜

話墊果d
點墊到咁大咁彈

Sharlene

其實大波又點樣可以唔震

有得屌係咪吾屌先?

Who

攝嘢就一定, 佢IG早期中學啲相全部都冇咁大, 頂盡B級, 係大學啲相先忽然變大, 真係二度發育咩 我試過响IG dm佢話佢裝假狗, 佢即刻踢走我, 擺明身有屎

波波教到隊冠軍球隊 你得咩

你肯定？

我比較鐘意聽佢兩個分享
望fyy 既樣
聽6號死兜
波波對波？

利申：唔屌

呢張圖咩事

你幾歲?

Sandy>>>>>>all

有得玩無話唔玩 ... 但有得揀一定唔揀囉 .....

屌 條八婆有仔仲成日背後偷偷地約其他仔飲酒 佢條仔唔知架 都唔知比條仔帶過幾多頂帽 仲要條女好精架 唔會用wtsapp聯絡驚比條仔見到 佢就最中意用Snapchat SMS telegram背後食仔 翻學每日都帶撚住頂cap帽 永遠坐最後 成日周圍望 你以為自己好撚出名啊大明星 exam就次次去廁所出貓 asso仔扮city 你真係好撚cheap囉 翻學冇朋友 又中意r fd 其實好撚多人唔鐘意你啊臭雞
利申 識既

其實佢個樣真心好豬 好似好蠢西樣
D牙又黃又唔齊

十七歲點樣發育到而家咁

擺明係膊頭窄+肥仔波+有push up嘅bra=巨乳幻象

我都好想屌波波

有無人都覺得條女同呢隻嘢好似樣

從來冇見過佢露gap/低胸/泳衣
擺明裝假狗

屌過。塊閪好黑

more

成個節目嘅所謂KOL都當自己係明星咁

嗰個vincent講野好作狀

一開聲就知係gay老 仲要死撐自己係直嘅

個CU Kelvin先最博打 講野無料扮四條

垃圾mk集中營

但有對波玩下係會唔爭氣想玩

個閪肯定又黑又臭

孖妹正宗花瓶
講野1999, 冇point, 講既野同主題唔關事
好彩佢哋成日發夢唔係好出聲

不過係幾靚嘅

叫得自己做波波就一定知自己賣點係邊
當你有賣點有人識
就好應該豐富下自己個內在
但我睇條女噤耐
真係完全一d長進都無

真人西面西到比達咁，都幾厚粉下，波就好似冇個gif咁大

好肥

Vincent 好gay
但又係咁強調自己係直

屌你上緊堂笑撚左順便笑埋右

靠熊仔頭上位

呢個真，感覺上冇咩腦，其實波波都係
有一集我唔明孖妹講屋企士啤匙係都要講back up匙，聽落好奇怪，特登講英文反而暴露咗自己英文差

波波成日扮乳出驚人，咩屋企唔著衫周圍走 講廢嘢就要咁make noise. 我剩係想睇fyy 9up 咋

邊撚到靚 正宗冇腦ive妹

暱稱 中大陳冠希
知唔知醜

唔知tvb諗咩
叫當選港姐去呢個節目
簡直貶低港姐

睇個post 睇到一路笑
個個係咁屌，但又咁清楚
正常人會唔會睇埋呢d on9節目

一睇就知墊左野啦
見到個pad形突左出黎

成班阿豬阿狗

冇睇過
做gym有時立到j2

根本又樣衰, 又升球大墊.
搵幾條ON9仔去吹水呢個真係垃圾節目, 仲要加埋太監, 一見到即轉台.

成日覺得呢條女個身型好撚怪
明明上身肥到仆街
唔講對波大唔大條腰都好撚粗
條頸又係粗塊面都包
淨睇上身根本肥婆一個
但奇在佢啲手手腳腳又好撚幼

好正

真大波點會淨係前面凸、側面睇又無料到

個post有人明講緊邊個就代表佢成功咗啦

00後

其實

咩節目？

幾正， 真人又唔肥又白

中學果陣唔覺佢大， 好細粒好瘦，不過成日著冷衫可能所以唔覺

中學無化都好正常

呢個我信佢真人個格都係咁西

腳幼？

太肥了

聽得出Mk底

條友好撚毒...

6號

佢好hehe

樣衰肥婆
修飾下變大波女
話佢大波前睇下佢條腰先啦

吓 呢套垃圾仲未做完架咩
真心唔明睇人廢up有咩好睇

仲要無腦呢
同學嚟

danny好靚仔
睇到濕哂

呢d身形真心正喎 好似中大email，rose ma 呢d母豬身形真係好有吸引力

特登login睇下有咩加密圖，點知一張都冇

我屌

你地咪又係想屌

好似生完仔 無keep嗰啲師奶咁

靚唔靚就各花入各眼啦

不過冇波

都係嘅

不過都係討論下啫

邊個來？

屌晒你地果份

好過d支那雞

呢啲咪就係大波都吸引唔到J嗰種

屌你成日幫住佢
你係波波本人？

真與假一睇就知

第二張有波

就憑佢聖誕嗰集著透視，事後話本來無咁透係燈光問題，已經知佢係扮純扮蠢嘅臭西 呃班毒撚唔知咩叫線衫？睇住班毒撚日日笑肥婆脂肪波，但J緊呢條女嗰陣，就覺得好笑。

其實就擺到明抄台灣套大學生了沒
但成班人講d野都好誇張
作到勁大 9分假1分真
個節目唔係有麥明詩同馮盈盈就摺得

完全冇青春氣息
似一群mk傾計

最尾泳衣有波啦

好心調佢去拍三日兩夜啦

俾盡得c 巴打處男？

一睇就知佢不嬲淫底